1904 aastal 26 weebruaril kinnitadi kandi koha pidamise kirjalik leping Kadrina mõisa baron Karl Sassi ja Jacob Laumetsa wahel, nagu see trükitud lehe pääl, mis aktis leida, on üles pandud.
                                 Esimees: J. Soiewa
                                 Kirjutaja: Sepp.
